有冇絲打好中意望住啲m血柱流落黎果吓

我一定唔係唯一一個

痴鳩線

用力痾啲血塊出黎

見到佢吊吊下 紅色嘅鼻涕咁

正啊 流出黎之後試下味

得血絲lang住lang住咁

處女血柱？

放入雪櫃第二朝起身當啫喱食好補身

......

metoo#

多果陣啲血塊跌落黎

小妹刀系

Agger
就算唔係血塊
用d陰力屙d血出黎都好正
之後唔會好似湧泉咁成日湧出黎

樓上全部都係男人黎

有冇巴打好中意望住啲精液柱流落黎果吓

虧就唔好同人講 流落黎

笑乜撚野呀青頭仔

沖涼流啲血塊落黎會用腳指捽下塊啫哩

好核突

成日屙d m血落男朋友到

會去廁所睇住佢慢慢滴

無錯！就係咁望住佢地跌落黎好有成就感

我唔會